可否建議美國容許BNO加入免簽？

BNO前途未卜，香港呢批英籍人可唔可以先俾美國免簽？
BNO拒簽率一向低，如非支國關係，香港一早就應該有免簽。
特護就唔使諗，有無可以問下有無機游說先考慮俾BNO持有人免簽？

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

BNO 除左香港，太多落後地方有， 可能性唔高

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

支持, 推

拎BNO藍屍呢？

我記得BNO係得香港獨家
其他地方係另一種護照黎

得一想二

BNO係香港獨有，其他前英國殖民地有其他版本嘅護照，例如BOC, BPP

BNO只限97前香港英籍人士，即係，若干年後，呢批人死晒之後就唔會再有BNO